如果南韓踢日本最後十分鐘既波，連登波台會點

如果韓狗踢返02咁黑會點

麻友係G
IU係G
幾百個post大戰

好難想像南韓隊茅閪可以靠fair play嬴